let questions = [
    {
      question:
        "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica javascript?",
      options: ["tag js", "tag script", "tag scripting", "tag javascript"],
      answer: 1,
    },
    {
      question:
        "qual o nome  mais usado para o arquivo principal de html",
      options: ["style.html", "script.html", "index.html", "principal.html"],
      answer: 2,
    },
    {
      question:
        'o que a tag < h1 > faz?',
      options: ["faz um paragrafo", "indica a classe", "faz o menor titulo", "faz o maior titulo"],
      answer: 3,
    },
    {
      question:
        "o que é uma classe",
      options: ["caracteristicas multiaplicaveis", "caracteristicas monoaplicaveis"],
      answer: 0,
    },
    {
      question:
        "qual melhor meio para aplicar caracteisticas css em apenas um elemento html?",
      options: ["classe", "id"],
      answer: 1,
    },
    {
      question:
        "como fazer um background com degrade diagonal",
      options: ["linear gradient(to bottom right)", "linear gradient", "background color"],
      answer: 0,
    },
    {
      question:
        "qual indica array?",
      options: ["{}", "()", "<>", "[]"],
      answer: 3,
    },
    {
      question:
        "qual faz uma variavel constante",
      options: ["const x", "let x"],
      answer: 0,
    },
    {
      question:
        "qual usa camel case",
      options: ["Seu Nome", "seunome", "Seunome", "seuNome"],
      answer: 3,
    },
    {
      question:
        "qual indica arrow function",
      options: ["function x = {}", "() => {}"],
      answer: 1,
    },
  ];